走唔走以後人數決定，不再前線決定好嗎

應該係自行決定，
唔好拉人地走，
同時人地走左唔好屌人唔幫手，
總之現場決定，隨機應變